新占士邦電影No Time To Die冇人討論？

Trailer

Billie Eilish主唱主題曲

等佢下一緝黑人007先

好撚期待
daniel craig最後一套

下個007係Jane bond

De Armas

Mr. Robot vs James Bond

英國已經變奶共國，仲占乜撚士邦

BI

idris elba

真係唔明007不嬲都係英倫風
冇啦啦整個黑人黎完全唔岩feel
想俾黑人拍唔係問題
但可唔可以唔好執人口水尾
自己開套特工俾個黑人做咪幾好
好似man in black 呢D新line 咪點玩都得

Ana De Armas 有幾個新鏡頭

據稱今集片長接近三個鐘
忍尿比較弱人士請注意

執人口水尾係指?
我覺得佢會係想搵突破
我細個嗰時睇好多007但宜家已經無哂興趣
相反搵 idris elba做就可能會睇

都話唔會有女版

英國就冇黑人咩

開盤 lea seydoux 戲份

1:1.5 頭30分鐘收皮
1:2 過一個鐘先死
1:2.25 黑化變對家
1:3 死唔去 但唔知去左邊
1:10 bbq扑野大團原結局

人地係英國土生土長喎

香港幾時上？

其實我一開始就以為daniel craig係俄國佬

係唔岩feel唔係本唔本地既問題
正如搵個土生土長既歐美人係香港拍無間道都係唔岩feel

Ian fleming嗰James bond係黑人？

又咁講 原著個007夠寫明係黑髮 唔係金毛
所以Daniel Craig當年都俾人屌到飛起
係第一套casino拍得好睇 大家先接受

你要玩到用黑人 就一樣要拍出黎高質到全世界都無力反對

等佢拍007 智破共產黨

我就會唸下會去睇

咁講應該搵個亞洲人拍就啱曬

武漢肺炎影響入場意欲

重要係女權素食環保個隻

J埋佢就算啦

一直覺得佢好似普丁 好撚型

同之前有冇關連？
冇睇量子殺機

擺明抄普丁

又有knives out女主

Gay Vegan Nigger 007

好唔捨得

鍾意007多過mission impossible

又話下一套係Richard Madden

留名等睇大陸譯名。

可以係James born

重記得佢做 James Bond 我都有份屌
但一睇已經鍾意左

都好大機會 頭30分鐘收皮

好型，套戲又好睇

007 + Aston Martin

佢感覺 raw 好多，無歷屆占士邦𠴱種瀟味。

daniel craig好似話係reboot系列
換返男m，整個後生q，重要串鳩爆炸筆

冇人討論又點？屌你老母

要睇返上集溫書

過一個鐘或者死唔去

會唔會搞基

佢死左咁轉女主角？

不了 boris落order mi6都要奶共

其實我覺得呢幾集嘅女主角冇以前個班咁正
同埋唔知係咪用色暗左例如spectre, skyfall感覺深沉，好抑鬱。

私心想 Tom Hardy 做，之前佢做Legend 嗰時真係好撚型。
佢做可能多左份當過兵，raw d 同霸氣 d 嘅感覺。

Tom Hiddleston ，就好有錢仔feel , 高貴D。

利申：歷任最鍾意 Sean Connery 同埋 Daniel Craig

真
果種各大傳媒屌到飛起話點解揀佢
但個人都好鍾意睇佢，可能男人都係鍾意睇硬橋硬馬既agent多啲以前啲007都係好似得閒屌下女輕鬆解任

中國合拍片 陳偉霆做007 的士邦

唔洗下一集啦
我估trailer個黑妹已經係007

no Billie Eilish please

Why

最唔鍾意daniel craig

好串

見到就唔開胃

下一代占士邦係咪話搵洛基做

話説netflix冇007
去邊先有得睇

咁多個角色加埋，會唔會又好似上集咁，
鋪排個半鐘，無啦啦扑野，無啦啦打爆基地，無啦啦又打爆直升機

不了

以前就話鍾意睇英雄
睇佢地做乜都總係咁輕鬆
個套而家冇共鳴啦

冇困難冇失敗冇弱點冇起落既話
係呢一代來計我估無乜市場

BTW Léa Seydoux 真係好正
法國女人有魅力起上來真係冇得揮
係魅力 唔係剩係樣靚身材正咁簡單

Léa Seydoux

其實聽主題曲你都會感覺到 顏色呢件事

由You know my name開始已經知主角過得唔輕鬆
Skyfall直頭係揭瘡疤咁揭
去到Writing’s on the wall個唱腔，就算唔識英文應該都感覺到

Daniel
當年睇佢套007 casino 覺得佢完全唔撚掂，又唔夠高，藍眼阿叔一個
之後再solace同龍紋身的女孩，就開始覺得佢好撚型

我覺得佢唔似，隻feel太高貴同柔弱

casino好正wo
之後幾集就越做越悶咁

黑妹做007以為唔睇

頂

以前覺得佢個樣好怪
但宜家又覺得幾靚

可能老啲個樣man左

睇trailer似變對家
話哂佢阿爸係007死對頭之一 Mr.White

初初唔睇好
愈做愈好喎

00agent only，之前已被confirm並講明下個007一定唔係女

上位期
同埋似係拍開daniel craig 呢個班底
or 巧合

見親Ana de Armas都諗起夜半女敲門

有冇人同我一樣係中意pierce brosnan
我覺得佢最有玩世不恭feel
仲要佢嗰幾集啲女最正 Sophie Marceau Rosamund Pike

佢個幾集嘅女係正， Daniel Craig casino royal 嘅女都好正

唔係黑人主角，唔係女性導演，有乜好睇。

食屎女權黑人權

啲法國妹真係正到不得了
Eva GreenLea Seydoux Sophie Marceau

痛

咁扑都冇爆丸

Daniel Craig 開始由純爆谷電影轉到深層次DD,
講佢過去，心理描寫。

其實有冇可能下一次重啓成個系列會係行極暴力路線？

好撚正
btw
royal casino都係最好睇 之後先到skyfall
你地點睇

Léa Seydoux 正到不得了
上集聽到佢做邦女郎 開心到
點知做多集

淨係外型都差D
太瘦, 唔夠大隻

到而痣我都覺得skyfall好好睇

唔夠大隻

Pierce brosnan 優雅d

Sophie Marceau 拍007果時好靚
佢果套成日重播

歷代最大隻喎

連登仔真係堅戇鳩

Daniel Craig 已經係黑暗好多啦

痴撚線唔夠大隻
睇憤Rock咩

我反而偏好Timothy Dalton，忠於原作者設定(睇曬咁多本原著小說先拍)，以前多次揾佢拍又覺得自己太後生而拒絕。特技場面算幾落力，而又明顯對比之前Roger Moore黑暗好多(由期是License to Kill)，更似特務

可惜撞正版權糾紛，拍唔成剩低兩套

蘇菲瑪素一定係歷代最正

討論黎做咩？

個名殘體字
可能係支那人

有kingsman 唔洗james bond 啦

上集好垃圾
黃浩然個角色都唔知做乜鳩

我自己覺得最好睇係skyfall

無時間去死

唔應該話唔夠大隻
但個人望落比較"窄"

點都同以前果D比唔上

Kingsman 感覺 漫畫同埋爆谷少少 對話同情節都會好British local.

相反 James Bond 國際化DD 比較有深度高少少🤏？
姐係會描寫多D情感，困難？

唔係淨係我覺得daniel criag差d

唔記得係邊集。

如果Henry Cavill做新007都正 不過應該無乜機會了

Skyfall個boss反高潮咁死搞到有種到喉唔到肺既感覺

今次標題會唔會有少少透露咗大boss就係dr no

拍得幾多套，拍第二集可能已經甩晒d頭髮了

睇Knives Out入面個Daniel Craig好騎呢, 扮美國中部人

重ok

前排睇witcher d訪問 佢左邊已經後得好勁

頭髮呢D野對於有錢人黎講最唔重要
睇到D足球名宿D植髮重靚過真髮

女黎講我覺得Spectre果個身材幾正 前凸後翹

Kingsman 係惡搞版黎

拍witcher 已經忙到超人都拍唔成

佢套UNCLE都好正

今集都有佢份
mission impossible 4佢做奸角，仲好

咁啱唔啱feel 都係先入為主姐
人地Daniel Craig 金髪藍眼 都完全同james bond 形象唔同啦
睇睇下咪又係okay

M直頭由男人變成女人做啦

Ana de Armas